﻿
Version 1.0
Nettobehov enligt inställningar i setting-fil
Dokument skapar inköpsförslagen, Ordertyp = 0, X1-fl = X
Radering gamla prognoser om X1-fl = X
Upplägg inköpsorder via fil

Settingfil skall ligga i samma mapp som programmet